東京食屍鬼 re 125 金木終於破處啦

成篇都啪啪啪
一硬以示尊重

董香好熟手咁

我睇緊H漫?
睇H漫大把同人金木董香睇，
唔該比小小劇情推進

你睇緊官方

冇睇好耐
要由邊度睇先知發生咩事

連下面個廣告都MATCH埋

諗起殺戮都市d扑野環節

用左成話直播扑野

睇到硬左

其實都無乜理由
前幾話董香問金木係咪處，今話就扑

金木唔識解bra 扣

咁大集情感塑造
又畀晒之後暗示
喺單行本睇呢話絕對又甜又慘
情感推進唔撚係推進咩
咁都屌得推進慢
不如直接叫西瓜50字寫個結局畀你啦

痴撚線睇到硬左

即刻想追返

立bad end flag

咁甜 我估之後一定有野慘到仆街

一般路線都係死老豆換來下一代的和平
金木RIP